#topic=TeeFun群u才懂的词库（DDNet）
#language=CN
#description=
FFS
xy_cloud
火锅DIO
巧香彼岸
luug
九云
一个新手
Tee
li
塔防模式
感染模式
烧0
Vinson
男娘
凤凰
石岁小孩
baka
awqsawd
lu哥
开了！炸了！
跳票传说
敲响泌阳
Hunter
南城
Heptagram
榴弹炮
我的激激会发光
巧香彼岸是男娘
ffs最喜欢几把了
还是猎人杀大佬
@7728 你不准玩
巧香已经成别人星怒了
小心男魅魔
我是男娘
FFS 是傻逼
xy发誓，明天xy要是不唱歌就女装
巧香彼岸空手挖了1个小时的铜矿
我是ddr第一大魅魔
FFS可爱捏
xy_cloud请和我结婚
榴弹飞
恰分
黑蛋
你不准玩了
fng
钩累死
tee钥匙链
shengyan
huaxia new
致命公司之勇闯萝莉岛
FFS玩不起
ED
一个黑蒜
DDNet
TeeWolrds
手枪
锤子
霰弹枪
忍者刀
激光枪
lrotiya
xy手环
tee抱枕
鸽子哥哥
渡鸦
巧香彼岸求爱
王小睿
白兰地蔡狗
Somker
Witch
科学家
生物学家
可爱tee
FFS去KTV花天酒地
ST-Chara
狙击手
医生
战斗医生
工程师
ys,启动！
天才琪露诺
中国活动服一服
极品廉价劳动力
龙王喷水
粘稠精液味道香我是可爱小男娘
凤凰小学追男同学亲
ffs成为awqsawd显示器被设比例
男魅魔
脱光光上床床
云云发情
原始人启动！
我要炉管
女装凤凰
甜我比柑沃的校学
吴先生请问您怎么了
最！讨！厌！敲！响！逼！养！了！
诶你怎么死了
傻逼新手